甜詞估歌

前列腺不要說短 腸都將你插穿
賓周可鑲鑽 又植上膠圈

下雨天 碌野軟棉棉
球場上再小個靚便
突然又已一年
然後去大便 入男廁
但我屙到滴血 屙到條脷會損

古巨基-友共情

郭富城嘅弱

條啫勁抽插 十分鐘開始變軟
然後你會幫我碌鳩吮
咦𠵱？硬返喇
再D KY再屌 然後你坐响我上面還自轉

唱到咩？

紅日

邊間教會

紅日
我地應該係同一個gen

大大力 成條入曬大大力
成條入曬極刺激

邊間教會?

屌你唔撚知就屌鳩人
教你老母個會咩

做外做到r晒頭皮????

呢首無人估到！？雖然首歌同歌手都唔係好hit

誰說 條野太粗會難受
其實有KY或牛油
都能 九淺一深掹出再抖抖

洗剪吹？

堅喎！！